著名戀愛kol紙情： 連登仔真身全部都係女 仲要全部都係無膽匪類！！！

：大作家言之有理
：收皮啦臭雞

下面張圖唔小心po左出黎

點解有圖...

紙情係樹大中文系畢業 講野係唔同啲係有道理啲

正麼？

好睇唔睇睇呢啲垃圾page

喂喂喂 Fanpiece 權威黎架 有眼不識泰山

幾襯<3

A_A

樹大secret page有排有人屌紙情 話做第三者搶左呢條仔返嚟 本身唔知佢樹大

女神都係靠努力先變到宜家咁靚

條女幾靚,咩名

戀愛KOL

聽都未聽過
想靠數臭連登上位呀？收皮啦！

樹大中文系係幾勁抽 莫話全港 全華語地區數一數二

點解講咗佢咁多日佢都仲可以咁厚面皮扮冇野
條臭西一定有mon post架喎

佢屌得連登仔岩架 成班禽獸都不如

Ig: lovestoryhk

得啖笑

笑你老母

女神j圖附上

女神仲修讀埋9型人格 從此以後有咩感情煩惱都可以搵佢就搞掂了

其實你係咪嗰條友黎
開po引人入黎sell自己

我係佢忠實粉絲

唔覺女神言之有理架咩

最多我貼多幾張女神美照 唔好再負評我啦

佢好鄙視連燈

又要屌連登又要keep 住睇黎搵題材 真係辛苦你

走住屌

垃圾臭雞
抄人野都咁串 懶有見地咁
扮哂女漢子話咁樣先得男人中意
咪又係臭西港女一個
睇見d po都作嘔

想睇佢收皮好耐
成日上連登抄post加幾句就真係當正自己係大作家 又勁撚自戀
成日都同人笑鳩佢啲post

利申：為咗笑鳩佢啲相 所以follow咗佢ig

由開第一日已知低質
當香土五p咁上

邊位來？

邊位

佢好似屋企窮

樓主又開新post
Fanpiece係名校Secrets分身？

狗屎垃圾都叫kol
乜撚野屎情 聽都未撚聽過
戇鳩鳩

邊位kol呀 睇過
下面張相就係佢?
點解好似啲中學雞拍拖咁款嘅

開頭都有follow佢，點知越黎越多放閃po就unfollow左

呢條友成日曲線哂命
成日話自己瘦左就瘋狂post自拍
又影腳 唔知想點 發老姣

依條女其實好撚扮野
扮曬唔港女 明明真人就係死港女一個
好撚做作

真係好無聊 佢拍拖d野寫出黎做乜
最痴線係有咁多人睇

唔鳩撚理佢講乜啦

比多啲圖先再繼續討論到架嗎

真係唔明，點解香港啲所謂KOL咁多都又要無料又要衰尻格，串柒柒咁

咁樣衰都做到kol

呢樣真！
總之全世界都係港女
得佢最好 最體貼 最sweet

咁mean叫班00後點接受到

成班都唔識欣賞

佢成日講到自己幾咁唔「港女」咁
但其實有時係ig又話自己咩肥咗好多 博人話佢瘦

我成日見到人投訴無管理員

咪又係雞

屌又係啲on9港女
大名鼎鼎content farm娛樂記者 金像獎個日又唔撚見佢有出post
成日見佢吹奏tvb嘅文係fb以廣告形式出現
應該係打手

邊篇潮文拍咗做電影？家姐潮文？

Don't

原來係樹大secret早幾年前俾人屌到仆街個條港女
專做第3者 中文又寫得差個個

上到大專仲用雞脾櫈

樹大出名多靚女

柒撚到
變聲器黎咖

對波夾得好辛苦

推呀！！
樓主開始整合？
推到佢仆街

真係以為自己讀緊名校咁

粉嶺保良局

公屋唔緊要，r多啲sponsor

Fanpiece係名校Secrets分身？

集中討論

咪鬼理佢啦
明知連登最鐘意周圍起人底
都要特登搞連登，大家都知咩事啦
比d骨氣咪鬼follow佢
我覺得空姐正過佢好多囉

好想狙擊到佢收皮呀
垃圾中文加搶人條仔就做到KOL嫁啦

樓主加油 擺哂啲柒嘢過黎
要幫手話我知

請出招

我都唔明點解啲人仲follow佢 痴曬線 寫字有障礙咁款喎條女

佢當初目標係被人放上連登

著名

識佢老鼠

今日齊來唱好樹大！ [/b][/size=5]

臭名

愛情kol兼樹仁大作家: 我係健康性感尊重男朋友，你着露閪褲就唔啱

愛情KOL暨樹大招瘋作家:

我冇吹捧tvb, 你地收聲！抄就梗㗎，吹呀？

點解佢會寫每下愈況？中文作家

條女之前仲用佢一路做大學生一路full time係fanpiece做野黎打飛機
講到自己幾成熟幾懂事

唔知目標包唔包引巴絲們去佢ig收佢皮 ？

係呀 我印象中佢仲好似不斷話咩自己俾家用呀 好威好生性貼地咁 講到好似好辛苦咁

其實依個成語先啱 只係後人顛倒咗 本身係莊子講嘅

應該話佢文筆咁差 但竟然冇寫錯

唔靚，但有樣野佢冇講錯，連登質素係差過高登
仲要係差好撚多，太撚多00後

心理學疑雲
相信各位巴絲都知道，#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係每個post 都會加#心理學＃

對此，愛情KOL曾經用lifestyle戶口回擊:

Note:
1.本文所指中文系學士學位為樹仁大學所頒授。
2.是次所使用圖片未有塗去其忠實讀者名稱，以保持完整性。

於是，我決定深入究竟，研究下呢間所謂嘅學院係乜？

根據愛情KOL提供嘅資料，我哋就鎖定左呢間九型人格專業學院

由於張證書個紅色logo

同學院依家個藍色logo

出現唔吻合嘅情況，就查詢下先啦

MATCH! 唔好話我屈你喇

咁我哋再睇下佢有咩堂上

Ahhh~~~~ 暫時報咗名嘅得呢啲，有冇保險 有興趣？

作為一個正常人，報名前就一定要睇下個導師嘅資歷如何。

PhD 係邊度黎？各位CDROM自己Google

有冇巴絲可以解答下樹大定呢間野好啲？

由於依家佢並冇lovestoryhk講嘅課程可以報讀，只有:

(i). 目前最接近＄1000一堂嘅course

報名仲可以享受優惠，只係＄890

(ii).

完成後就得加#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅

#心理學 hashtag, 加同款證書附送
大家快啲去報名啦

後記： 大作家上過保險狗銷售堂

第2段駁唔到 D改歌post都冇哂 潮文仲係一路loop緊高登果d 小學雞又多

呢次真係唔識佢

成日開口埋口都講自己點孝順嫲嫲，又用帶嫲嫲去旅行黎打飛機，好假
仲話係嫲嫲面前變左個BB 當時見到心諗做咩勁

如果冇連登，佢會唔會連高登都抽水

張大春：每況愈下有甚麼不對？ - 張大春
蘋果樹下
糾正人的人，經常理直氣壯，但是通常他們不知道：自己才該是被糾正的人。
過去數十年間，我不斷地聽見各方各面有識之士對於常民使用國語文之無知、誤用、訛解極度不滿，並時刻找機會斥其妄、摘其謬，似以非如此不能捍衞中華文化。不過，憤然作色的有識之士錯得也不少。其中最令我反感的就是將俗說的「每況愈下」糾正為「每下愈況」。這整個過程充分顯示小知識份子讀書不能通透，卻斤斤自喜於一得之見的嘴臉。
不只幾十次，我幾乎隨時可以聽見、讀到那些個讀了幾天中文系的蛋頭們大力指責小老百姓錯用成語，以致於讓專欄作家、媒體主播甚至教授名嘴也人云亦云地改了口，現而今我們在公開論壇上經常聽見人們指稱「情況越來越壞」為：「每下愈況」；而非「每況愈下」了。

他們振振有詞：「每下愈況」出於《莊子》，是一個古語，不應從俗而變，一切以返本溯源為是。的確，「每下愈況」典出於《莊子．知北遊》裏東郭子和莊子相應答「道，惡乎在？」的一段。莊子說了「道在屎溺」這樣的答案，東郭子簡直不知何以為繼了；莊子這時才把看似粗鄙的玩笑兜回一個幽深而抽象的概念：為甚麼「道」會顯現在「螻蟻」、「稊稗」、「瓦甓」、甚至「屎溺」這樣越來越卑下的事物上呢？莊子接著又打了一個譬喻：如何判斷一頭豬到底肥不肥呢？答案是看豬腳。豬腳越是往下越不容易肥的所在，一旦肥了，就越能顯示整頭豬的肥。這個譬喻說的就是「『道』在低下之處越發明白」。「況」字在這裏是表示「明白」、「明顯」、「清楚」的意思。「每下愈況」這個詞，也只有在應答「勘查道在何處？」的回答時才有意義。
但是千載以下，到了宋代，出現了刻意將「況」與「下」二字顛倒，而導入另一個意思的用法。這得先說起陳師道。陳師道在他的《後山詩話》裏說過這麼一段話：「退之以文為詩，子瞻以詩為詞，如教坊雷大使之舞，雖極天下之工，要非本色。」意思大約是批評韓愈的詩、蘇軾的詞，皆為「變格」，殊不近於詩詞本體，這就引致了另一為詩論家胡仔的指責。
胡仔《苕溪漁隱叢話．後集．東坡一》：「余謂後山之言過矣，子瞻佳詞最多……凡此十餘詞，皆絕去筆墨畦徑間，直造古人不到處，真可使人一唱而三歎。若謂以詩為詞，是大不然。子瞻自言，平生不善唱曲，故間有不入腔處，非盡如此，《後山》乃比之教坊司雷大使舞，是何每況愈下？蓋其謬耳。」
在胡仔筆下，「每況愈下」的「況」，因字位在四字成語之中的位置之改變，也就有了不同的了意義，變成「比喻」的意思，如：「以往況今，甚可悲傷。」或者「以夫子自況」之類。到這一步上，原本還不至於有甚麼誤會，因為在一般人的語境之中，很不容易有機會去指稱他人打比喻「越比喻越糟糕」。
可是南宋的洪邁卻寫下這樣的句子：《容齋續筆．蓍龜卜筮》：「人人自以為君平，家家自以為季主，每況愈下。」此處的「每況愈下」和胡仔那兒的又不同了；在洪邁這裏，「每況愈下」的「況」已經回到《詩經．大雅．桑柔》：「為謀為毖，亂況斯削。」指的是情形、景況了。今天我們若是要表達「情形越來越糟糕」，當然就要說：「每況愈下」才是對的。也許在胡仔和洪邁的心中，都出現過《莊子》的原文，而依然能打破原先的語意，顛倒生姿，有何不可呢？這不正是化舊語成新意的創造嗎？今人不知古而拘牽詞源，泥古不化者，真該愧死。
我這樣說，蛋頭們明白了嗎？也許。可是他們一時誤信誤執而傳遞給大眾的權威信息此刻還在風中飄蕩。我估計不超過三天，就會遇見另一個人問我：「到底該說『每況愈下』還是『每下愈況』呢？」
這真是每況愈下！

我記得以前睇過單新聞有人講過係後人顛倒左個字先有情況愈黎愈差嘅意思 本身出處個字就無 記錯求指正

呀我想講就係呢篇

係 我岩岩都上網搵到段新聞

樓上讀心理學個個真係笑撚到仆街 柒到唔敢睇

究竟人嘅面皮可以有幾厚？成日聽人講港女迫婚，但又應該點定義呢？

好多巴絲都睇過#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情話自己過幾年就結婚，例子有近期嘅:

(i). 結婚髮型襯唔襯我吖論

(ii). 著眼點不同論

(iii). 男朋友想擺酒論

但聰明嘅巴絲都知道，
三年又三年哩個道理

大家一齊睇下2015年，啫係三年前嘅愛情KOL

更表示萬事俱備，只欠萬惡嘅金錢！

三年前已經幻想有自己間屋，三年後就幻想要點裝修

好多巴絲就會: 咁啫係幾時呀？
其實lovestroyhk一早係留過言，
話自己幾年後嫁！

早兩個月亦不忘催婚

我地就同大家睇下由19歲迫婚迫到就23嘅佢係28歲前呃夠錢未啦！

NOTE: 所有歲數由其1995年尾出生日計算。
愛情kol細細個已經諗定架喇

根本係啲自認作家讀中文系既係到矯枉過正。

By 考牌官死老母巴打

事源岩先睇到Follow左個好耐page
幾日前先70k follower
今日睇返 無啦啦升到80k follower
佢之前有次都係 先得個40k 無啦啦升到70k
我以為佢做得真係咁勁啦
原來問d fd先講係買follower買返黎
d fd話買follower嘅ig特徵就係會一晚之間
fans人數爆增 同埋d follower好多都係海外假ig
或者大陸假ig
買follower都算 仲要po story話自己上咩咩榜
比我睇到都算你唔好彩啦
買follower都可以拎黎打飛機
自己d柒事就唔好咁張揚啦
自己係到周圍同人唱你買follower咩
本身都無諗住唱鳩你
不過我最撚憎d扮撚曬嘢呃鳩fans嘅人

個榜上寫佢95.93k follower
實際上依家得80k
係唔係佢嘅賣家未follow得切

兩個詞語嚟，
每下愈況係指越向下睇，情況越清晰。

但點都好 肯l定條女想寫每況愈下然後寫錯
大家太睇得起佢

By ThiagoAlcantara絲打

話說佢n年前有個askfm account

又係啲妹妹上去問啲on9問題

好有自信

followers可以買㗎嘛

黑人問號？？？

而家真係冇？

邊忽似。。。

如果巴絲有興趣可以再搵料

btw 好似有寫tel number [

呢條臭G煩到仆街 成日講港女經 又曬命 食住花生睇住幾時同條仔散

最撚靚係你啦！洗唔洗頒埋個獎俾你啊

有無人覺得佢好煩？日撚日話結婚，擺到明條仔唔想理佢，又講未來奶奶點

覺呀屌 日日逼婚咁 想啲妹妹讚佢幸福 屌訂唔訂得起飛天馬車呀

大家追左咁耐，都知道恨嫁界KOL lovestoryhk紙情係個視野狹窄、以己度人、冇料扮四條嘅人。但佢又鐘意扮到好有歷練，好有人生經驗咁去指導妹妹仔。咁我地今日就睇下佢點慶祝嗰位未同ex分手就同愛情KOL搞呢搞路嘅男朋友生日。

作為一個強調自己唔港女嘅女子，佢去旅行都唔介意坐Hk Express

慶祝都去食800蚊兩位的餐廳

強調係一生中最貴！

同埋強調自己出生草根，無腦MK妹 (partially true. mk妹從不以學歷打飛機，不強調自己有乜乜中文系學士學位)

仲教訓釣金龜的女子，以見到有錢人會自卑為由，突顯自己遺世獨立嘅風骨

屌大作家根本唔明，佢咁嘅學歷、文化修養同思維先係最核突嘅地方。 等我教下你，見到有錢人不必妄自菲薄，應該從佢地身上學習黎提升自己嘅修養。當然樹仁嘅second low 係要進修一下先。 連menu都睇唔明真係 我從來唔反對同有錢人交朋友。人地睇得起你，你必有過人之處。唔係話要拎乜好處，而係從相處間真係可以見下世面，認識更多嘢。 又要覺得自己可以努力向上做個"有錢人"(見圖)，又成日拿住自己洗咗幾多錢黎打飛機，期望有中一二三學生般嘅人講"wow好有米吖好勁!!!我都想試呀!!!"黎打飛機 ，真係井底之蛙做笑柄。與其強調同只係睇到自己有樣貌心思身型(#664)哩啲隨年華逝去嘅嘢 ，不如積極考慮脫離祥華邨同唔好生仔哩兩個問題先。窮唔係問題，但個人咁撚井底仲要扮到好有見識係度指點小妹妹，真係柒到不行。

有好多嘢佢根本唔明，例如有啲嘢整出嚟都唔係俾佢買嘅。 唔會想人破費，明。但整出黎又唔係俾你買，從來河水不犯井水，又做乜用隻戒指黎托高自己？ 搵返自己個定位先啦。自己無錢但嫌其他人銅臭，之後用黎突顯自己清高。 大作家你都唔會玩到人地個遊戲，咪各安本份。 不斷踩個人好功利好離地好假然後提高自己真係得佢先做到

但平嘢就要讚左先！

平貴美醜根本好睇個人，自己冇購買力又屌鳩其他買得起人，同自己入唔到hku就話樹仁先好，hku學生係薯頭有咩分別？股寒酸味

貼堂的寶麗淨假牙噴射劑巴打
絲打好波
kol: 我先唔會買山頂囉 我寧願陪我條窮仔住劏房捱世界 我係咪好賢淑呀bb 快d俾sponsor我啦我咁貼地

佢真係好煩

By 雁高飛巴打

唉，香港人就係冇耐性，人哋文字工作者深耕細作，用心寫咁多有深度嘅文章，你班仆街得嗰幾十字都唔睇，雖知道文字越精煉越好，人哋每一兩日出篇ig文，日日喺公司打幾隻字再瘋狂cap tvb同大波妹圖，好辛苦家嘛，字雖然少，但有好多大道理喺入面，好心大家用心睇曬人啲文先好屌啦

大家可以欣賞下大作家強調自己天生
但非常肯定佢係扮出嚟嘅聲

點解咁講？
大作家曾經講過，佢自己係小學嘅時候冇乜人同佢玩，於是佢就決定要扮得意搵朋友！

大作家話佢俾人抄文
當時事主：

愛情KOL當然係俾人圍屌

其他相關文獻就俾大作家一句話唔想嘈而散失了

不過好彩

By你沒來過沒去過巴打
呢單嘢真係好精彩，衝出嚟話人抄佢，扮曬受害者，又走去人哋個page度留cm扮friendly，背後屌曬鬼，俾人cap曬，仲搵啲八婆fd出嚟狙擊人，你堂堂KOL大作家，一啲風度都冇。

反而人哋啲相係自己影，作家嗰啲全部偷返嚟加白底黑字，又柒過人

By雁高飛巴打

Lovestoryhk 好撚鐘意用私人飛卜圍爐，但從不用page 名義澄清

係咪怕俾人圍插[/quote]佢又唔解釋下呢張圖嘅？

「係，KOL係表面風光……但我哋背後付出極多」
「做KOL心理同生理壓力都好大」

你老細用埋你private fb 出post呀？咁都唔係自稱KOL？乜撚「希望篇報導出左街之後，可以有更多人知道其實喺香港要揸筆搵食唔容易」，梗係啦阿姐，你字都唔識多隻仲要話自己揸筆搵食，梗係難上加難啦。

btw有冇人留意到大作家平時啲文唔識分「左」同「咗」、「既」同「嘅」[/quote][size=5]

#lifestyle #KOL
但又話自己唔係KOL 啫係點？

Btw有冇人想搵愛情KOL宣傳？可以打上面電話

其實佢啲target audience 都唔係連登仔；而係連登仔口中所講嘅雞。你地咪繼續反佢囉，比多啲曝光率佢，越反越紅。

有講錯？連登高唔高質 大家心照啦

By AU12, Ka & 雁高飛巴打

紙情減肥日記

紙情話你地班人唔準再話我瘦喇！！
我好肥架！！
再話我瘦我嬲豬架

[/quote]第三張對比圖做乜鳩
對比埋朝早同夜晚吖笨 [/quote] 第四張個post先經典，如果唔睇字淨係睇個幾張"連環圖"都唔知佢搞咩
看圖作文都稱不上

真 #心理學
呢啲叫 compliment fishing
即係明明覺得自己好靚，花咗好多時間打扮，專登喺人面前話自己好柒扮可憐扮自卑，引對方稱讚自己

港女：唉點算呀對腳好肥呀
厹：吓？痴線，你咁都肥，你條腿又白又滑又長，見到都扯扯地
港女：

#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情: #METOO

真係俾人性騷擾，
就即場屌鳩佢叫人拉佢啦，
你做乜姐打個9字 仲覺得自己嚇到人
上緊圍爐就得㗎啦咩？

做乜唔用公開戶口講啊
Btw位學生品味認真獨特

根據大作家嘅邏輯，咁嗰位中學生算唔算係鍾意佢但係用錯表達方法？四樣中兩樣！有四至五成鐘意#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

其實一早有迷途小羔羊問過，點樣分非禮定係鍾意
上面個中學生應該係暗戀佢，但時機拿捏得唔好

岩岩同女朋友一齊個陣見佢有follow呢個KOL
即刻幫佢unfollow翻
唉收皮未呀佢

大作家搶人男朋友、用初戀身份指指點點、逼走同事、未有申報額外收益，日日上黎連登抄post 再扮中立，邊個低質啲？

低質高咪撚上黎抄post 啦

原來好多人都好撚想佢收皮

By KA巴打

我依家講緊聖誕裝飾好靚啊
你地成班咸濕係咪文盲嚟㗎
係咁睇人谷胸著摟屌裙
比你睇蝕哂喇！
等陣又人咸濕佬咸豬手我點好 [/quote]

真心膠

大作家眼紅人地唔俾三十萬佢，笑鳩其他KOL同品牌, 又表示自己3000 1劑抵屌同多真心妹妹仔鐘意？

啱呀！ ！你已拯救咗你條女

以前我都以為得我一個暗暗地想佢收皮 呢幾日見到原來垃圾是好多人都有目共睹的！

By 栗仔熊巴打

大學同學
佢同佢男朋友都唔撚係好人
女主角搶人男朋友，嗰陣個男仔未分手，佢地已經咀左，日日走上人個hall，鎖埋門唔知做啲咩
個男仔根本係女就溝，係女就flirt，係個女主角先當佢係寶，on99咁

By 唐詩詠三百巴打
見大家講得咁開心 我又借best friend ac嚟派下花生

[關於佢自稱嘅四大系花]
（呢個係聽佢地嗰屆嘅師兄講）
話說ocamp嗰陣分咗四組，每組喺campfire個陣要揀一男一女出嚟，最後再喺四男四女入面揀一個做camp花，一個做camp草，而佢就係四個女仔之一，不過個camp花好似唔係佢（錯左嘅話搵人糾正返我）
至於四大系花個名呢，我同師兄讀咗四年，連聽都冇聽過 中文系高質女係唔多，但要揀四大嘅話都唔輪到佢掛，到底係邊到嚟嘅自信同面皮（仲要佢ocamp嗰陣係未進化前）

[小道消息]
聞說佢返工冇耐就叫老細加佢人工，同事又唔鍾意佢，返工都係做獨行俠

最後，師兄表示同佢做同學真係覺得好羞恥，成日唔返學又懶係有料，寫啲文垃圾到連佢都一早叫身邊人咪follow

係咁話自己幾咁唔貪錢 幾憎鑽石
擺明喺度此地無銀啦

瘋勿厲支搽絲打，其實你係咪識佢真人 點解你可以cap定咁多嘢

同埋樓上絲打講得岩 係你同你條仔買唔起only 講乜鬼你憎讚石唔買

反而想知點解佢咁憎連登，而且仲憎到不停標籤連登，跟住係唔係都帶風向將個矛頭指住連登

係真係憎連登定係嘩眾取寵
似係想make noise但柒到唔敢睇

因為識真人
更加要叫佢unfollow
但仲係見到好多朋友有follow

cacayu淫1之流 唔柒使理佢啦 又係腦生係屎忽嘅死港女

Camp花唔係佢
個camp花高質好多

識真人？
真人如何如何 分享下

大家再推下

睇佢個人fb無like無盛就知佢無朋友

垃圾臭雞

個人fb無買friends無買likes

我用例子答你

以下係中學探子叫我出嘅

當年#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係讀文科嘅a班。

佢不嬲一啲廉恥都冇，所以全班都好清楚佢"鐘意"乜人。 好似圖入面個位大一年嘅哥哥，就係後尾入左hku嘅。 咁佢鐘意嘅通常係有才能，即係喺學校有大post做嗰啲，例如社長之類，仲會送哩樣送嗰樣，好興畫畫俾人。 不過重點喺下面。

佢後尾竟然鐘意左個新黎嘅中史老師。 因為佢太厚面皮成日鳩叫X sir x sir~~~ 又投懷送抱，成日借啲意撓人隻手又剩，落堂放學去纏住人更加係家常便飯。 成班都冇眼睇佢，連個老師都怕撚左#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情。

我講出黎唔係想話唱衰佢定點，不過我覺得佢啲followers 有權知道佢私底下份人係點。 我完全睇唔通佢，點解可以用打不死黎形容自己哩啲毫無廉恥嘅行為。好似上面位樹仁嘅巴打講，個細眼仔要你，睇中你投懷送抱又急住送個處出黎咋。 如果我篇文有幸俾妹妹仔睇到，我想話你地知，女仔有適當的矜持並不可恥，都唔會令你地錯失應有嘅緣分!

其實係不嬲同朋友有cap圖笑鳩佢 所以可以搵返哂出黎

佢係樓主另一個post開左兩日即刻deactivate 左

巴打點睇條臭閪

我之前都有留意到 得個6 7個likes

By 菇菇map巴打:

佢讀u個時已經驚死人地唔知佢係kol 又freeride

don't make stupid people famous

帶咩計令佢ig fb 收皮被封

買都買唔起，講乜啫佢

係咪去瘋狂report佢

How about making her notorious

係呀成千人討論區
用幾個人言論黎代表真係好公道

不了不了
免得自爆然後佢睇到找晦氣
一個字：好撚膠

佢本身係真實嘅世界有無朋友
真實世界

睇佢講啲野都知佢麻撚煩
一定係啲鍾意小事化大既人

著返衫有冇好啲？

隨機附贈:

同綠永老婆一撚樣

唔好再推
再推我驚條女受唔到精神壓力
跳樓一死以謝天下

巴打要睇下上面講無屋企返個女仔嗰篇

慎入

記得佢有po話咩啲人批評佢 之後話如果我一野死左負唔負責得起
學人做公眾人都cap水然後想人只係讚佢？ 唔推囉唔推

點會 都未呃夠錢
上個post 推左一星期，佢淨係閂左private fb ig同叫同事delete 有佢嘅相

喂喂快撚d死啦

有既
但我唔知佢地個班真唔真心朋友

屌 佢找左個中學同學晦氣
話人地fb有佢中學嘅相

寫埋d垃圾文
真係以為自己係kol咩

佢寫啲野咪會將啲小事化到好大囉
然後又聲稱自己企係男仔個邊屌鳩啲港女搏like
真實生活？sorry 好似freeride 做野又喇西

由幾時開始要用男人扯旗黎幫自己打飛機？
完全唔覺得個joke搞笑

寫下你點搶人男朋友仲好啦

清好波

人地要講到自己讀書都做fulltime好成熟好懂事嫁嘛!
Freeride佢都唔會話自己有錯的
佢連張雙眼皮膠都痴得咁喇西做野又點會好

經常鳩up解釋呀媽係女人，寬己嚴人 我知男朋友一見到我扯旗好可愛(上圖)！你嗰啲就太膚淺因爲太早乜都講哂出黎!

紙情分享下自已搶人男朋友成為初戀後幾耐先破處好嗎？ 有冇教埋妹妹仔啱啱識人就衝上人哋宿舍呀？ [/size=6][/red]

#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

巴打有冇印象佢未紅前半隻腳叉左去做保險

著名？

有8萬幾followers 夠cap水
但被篤爆有部分係買

邊撚個黎

佢自己啲野喇西我話撚知佢死
搞到我個下窄使呀嘛

佢個陣好似有同啲同學講要買保險可以搵佢
我心諗我大把fd做保險要都唔係搵你啦
好似做埋fulltime job parttime翻學

睇左咁多年，條女仲未嫁得岀
擺到明條仔根本無意思娶佢啦

Secret 合輯

Btw 佢上個心理學原來係九型人格顧客與銷售
咁同戀愛心理學有咩關係
個導師野雞大學畢業就唔好提啦
都要照打飛機嘅

[/quote]可能個心理學係sponsor[/quote]

雁就飛巴打[/quote]之前都話一見到個 course list 就聯想到佢應該係用嚟 sell 保險
不過而家做kol撈得咁掂，不了（聽講佢每個月搵幾皮嘢，唔知真定假）

條女真係好撚假
講啲野扮哂中肯咁
又扮上進扮哂有學識咁

新晉美女作家

樹仁扮有學識
最憎佢扮唔係港女然後踩人港女
心諗 照照鏡啦

屌向同學下手sell保險
難怪無friend

仲要用啲柒方法吹奏樹大

岩 哩度大把証據睇

好撚肉酸
真係中二病都變文學家

因為未攻擊佢ig

搶人仔都變愛情專家

有冇入黎睇女神中學清純美照

人地做第三者做左排先搶到個男朋友返黎

樹仁係差啲 但又未至於貼地既
唉佢好地地做咩衝出黎柒

由邊個逼婚階段開始頂唔順

你冇錯！

Feel so sorry ching

我都為你感到傷心
但佢真係整臭左好朵樹仁 特別樹仁中文個名

呢條女打啲野令人打冷震 好中二病
仲話中文系，一啲墨水都無

不如索性露下肉算啦 仲多follower啦

條女個鼻好撚大 一啲都唔靚
唔該佢收收皮先

一諗到條臭雞mon post 嬲撚到面都紅晒

最近開到（7） 日日推 推到佢死為止

有無諗過followers感受
佢有露嫁 露黎引人讚佢好瘦

我覺得實扮曬委屈 希望妹妹們關心

見到絲打瘋狂追擊啲垃圾KOL 真係唔好得罪女人

LM

狙擊垃圾，人人有責

By Ka巴打

每次見到佢個d for馬來西亞讀者版本
都笑死我

親吻個動詞可以咁用㗎咩大作家

都唔明點解條仔頂得順佢，又唔係靚，又八婆扮嘢臭閪格

明明中文系入面真係仲有人係堅有料
有啲老師都係
俾佢咁衝出黎柒真係覺得好唔抵
明明佢自己都係讀中文但一啲風骨都冇
口語入文都算可以當係本土文學
（當然佢啲野同文學仲差天共地
仲要用5p字

佢個啲都已經唔係口語入文
係完全理解唔通佢句野

聽之前post 有人爆條仔都係周圍flirt 不是好東西

冇出過書，又點可以叫自己作家
愛情KOL就做到嘢啦
本書剩係賣咁少時間
我都想要，有冇人買左
仲有冇見面會可以去
想睇下華語界數一數二嘅樹大中文系畢業生
兼靚過哂city囡囡嘅才女

佢好似係second low?

痴線西

其他啲kol 我都就快幫佢地開齋

Fanpiece知名狗公PAGE黎

圖？想睇下

中文咁垃圾都可以自稱作家

上面有好多

前面有人post咗佢露腳露腰做運動 勇者請挑機

所以啲人一見到佢係女人就即撐？

大作家好用心抄post同cap大波妹圖
知名content farm

瘋勿絲
有冇新料

再咁落去真係會散㗎

笑撚死 第一次見面就扯旗 呢啲仔帶下佢去睇醫生好啲

留名同求
又或者有無其他大同識佢真人爆料

佢鬧小朋友呀 客仔都敢鬧

邊撚個

放長雙眼睇佢地幾時分

結撚左4年都未結
不如諗埋幾時離婚啦
垃圾

中學北區名校畢業

佢依加男朋友係佢初戀
都係樹大，兩個都粉嶺讀中學但嗰陣未識嘅
細眼仔有女朋友
到Y1住hall有人病，有人就日日送上門噓寒問暖
最尾搶奪成功
大作家仲次次提早一個鐘起身痴雙眼皮膠紙
搞到同房唔開心

點解知？大作家啱啱溝到仔不停同人講囉

屌 兩個一擔擔
係咪間接承認自己俾大作家溝
捨棄自己本身條女

搏盡無侮！

覺得呢條女好煩 Ig成日打埋哂啲自己戀愛觀最撚乙啱嘅文 又話男仔愛你應該點做個啲 煩撚過閪
利申 絲

呢條女真係好煩
成日都有意無意係度露肉 唔知博乜
露都唔緊要但最乞人憎係又要屌啲女衣著暴露唔尊重男友 根本雙重標準
明明係愛情KOL 都唔明點解要po咁多自拍 唔覺意影條波gap 曬條腿嘅相
呢啲行為除咗覺得佢想引狗公 真係唔明點解佢要咁做
然後結婚單嘢又係得啖笑
成日又係有意無意睇婚紗 婚攝 傢俬
睇唔緊要 但每次都要po上網再加埋啲caption
話咩未來奶奶點點點 又咩希望個婚禮點點點 間屋又點點點
感覺好似好想逼條仔快啲娶佢咁

Btw冇諗過原來都咁多人唔鍾意佢 我以為淨係得我覺得佢成日扮哂唔港女好賢淑

俾老闆屌緊

幫佢宣傳下等佢書展有書出

哩個背景係咪粉嶺雍盛苑呀？
巴打有冇睇上面恨嫁timeline

哩對couple 就係唔好生仔最佳例子

唔小心撳到負皮唔好意思

梗係有啦 認真我都唔明點解可以咁厚臉皮叫未來奶奶 你條仔求咗婚就話姐...

大作家以正面態度回應負評

再講多次，我唔蠢！

大作家幾時抄哩個post?

戀乜撚野愛丫KOL，臭西港女扮上菜就有

故登開多個比佢揀

瘋勿絲好波

條仔唔知住雍盛定昌盛苑？
條女呃呃埋埋咁多錢仲住到祥華邨？
唔知賣花哩個係咪額外收入

巴打教佢點面對自己

剩係識上連登抄post,娛樂編輯連金像獎都唔識寫

哇見到上面瘋勿絲po出嚟先醒起
個陣情人節佢整啲花出嚟賣
認真核突都嘔..
啲花紙扎到好怪 但竟然有唔少人同佢買
有冇人有cap到多啲圖？ 個陣唔記得cap
仲要係咁係story都sell人買 話好平
心諗咁核突就算幾平都唔想買啦...

仲係咁話自己整得好撚辛苦 笑撚死

大家自己睇
啲花紙核突到
大作家真係多才多藝

唔知啦

我都係廢狗不要再說了

cls 讀中文系都寫到碌柒咁
樹仁中學真係一蟹不如一蟹

終於有人反佢

不過問題係每下愈況唔係咁解
佢想講嘅係每況愈下嗰個意思

嗱呢張就抽得有啲唔準確
咁佢去游水著泳褲都好正常既
理性啲

Btw唔係幫佢

樹仁有數一數二嘅教授
賣點係靚女多呀大作家話

Post 緊健康性感

哇樓上post佢話俾條仔讚腳個張相
條腿咁唔靚都有得打飛機 ？
極之普通喎身型同腳 都有得兜圈自吹？羞恥係邊？

識佢真人 認真睇唔過眼佢好耐

有無內幕例子爆下
係咪好黑人憎無乜朋友？

扮撚曬嘢咁 次次見到佢真係屌出聲
次次見到佢都係得一個人或者同緊條仔一齊

絲打再講多啲
大作家仲未開返個私人飛卜

我見呢度又有中同爆佢大獲 又有大同 又話同事好憎佢笑佢
到底佢仲有乜

一個幫佢嘅都冇

游水著泳褲好正常呀！
Po呢張相露pat都好正常！
唔露點引人讚佢正

又會真係一個撐佢都無
人緣實好好

好樣衰 不了

喺條街度就以為個個都識佢 以為自己好紅
但事實係乞人憎到個個都笑9緊佢

佢會邊自拍 然後邊話 大把人靚過我嫁
大把人靚過你你仲自拍放出黎？

妄想會有人同佢合照？

佢真係會周圍望 睇下有冇人望緊佢

留名

有冇刺探下佢終於圓夢上到熱門嘅感受
睇住佢一路扮冇事但又乜都閂哂就覺得好撚好笑

唔撚係掛
有嘅 有人會望佢張雙眼皮膠紙點解痴得咁柒

平成咁點樣push 對波出嚟

樹大都夠膽出黎講野

人地係話樹仁靚女都ko city嫁
仲有教授係數一數二

佢push 左其實都唔大
成日衝出黎柒

垃圾page 比垃圾睇

樹大作家今日做乜冇ig story

打飛機射出銀河系

人哋有條線架

最初以為上個post沉沉地
點知一起身上左熱門點會出story

人地係封自己係醜小鴨變天鵝

補圖

張張圖都係美圖秀秀p過 磨曬皮先出post

屌
陣港女味濃撚到仲以為自己好貼地？
欣宜都做過呢個姿勢

#港女唔認自己係港女就好大問題

唔係講笑呢張相真係令人有點嬲

佢唔好影舊屎出黎 話自己會屙屎

要持之以恆keep住靚靚麻甩我唔係港女樣！

到底乜心態 佢本人又係諗乜
睇佢個啲文個啲人又係諗乜
上世未食過垃圾？

樓上絲打話佢催婚 其實我上個post都有post呢張相 話條女恨嫁到無恥到咁樣打出黎 知唔知其實真係好柒

咁都得

睇翻佢d po留心發現幾乎每張自拍嘅caption 背後意思都係
#我唔靚女我好麻甩
#好羨慕其他靚女呀
#我好猥瑣嫁會撩鼻屎會痾屎
#所以我唔係靚女
#嘿嘿嘿嘿嘿
但張張相都係美圖 臭系港女打卡style 加撚曬可愛effect 襯托個系樣就以為自己真係貼地唔懶清高嘅港女

無名指帶曬介指咁喎

又強調自己貼地唔係港女但又話自己係港女 咩心態

邊個會搵佢做伴娘

係呀 你已看透世事
我唔靚嫁但我起勢自拍
我唔想紅嫁只想默默寫字但我做KOL

又提條仔佢想嫁

屌突破盲點
佢假撚到都唔知自己講緊乜

認得佢 之前話人抄佢野嘛
笑撚死我 作埋啲鬼唔知你呀媽係女人既文都好意思話抄

可以催幾多次

係 上面有絲打提過
搞到好大壇 之後俾人攻擊返轉頭個單

推到佢收皮

愈強調自己唔港女嘅人就愈港女
之前睇佢ig成日有意無意曬波曬腳，真係愛你嘅男朋友會唔會比你放呢啲相上咁多“人”follow嘅ig account呀

大作家話過之前有女想溝佢條仔 然後真係約到佢去睇戲
好像明白了些什麼

係咪自己買架咋

大家都明白

明明係大作家個friend出post屌鳩個page
其實佢個fd點會無啦啦出post
所以大家都知咩事啦
之後又扮曬無辜話係讀者出個post
完全唔關我事架 讀者覺得係抄咋
屌 係人都知出post個條女係妳個fd啦
跟著又要求人地del post
又話大家可以好好合作tim
到左人地肯聲明可以del post啦
又係自己私人fb踩鳩人 扮曬受害者

嘩 真係屌你老母
li頭講完大家其實可以好好合作
個頭就即刻去踩鳩人
條女係咪痴撚左線
之後又係愛情專家個page出post
點知d人全部都係覺得佢錯
仲要係咁del係佢post屌鳩佢嘅cm
睇唔順嘅cm都del曬
最後成個post都del左
個陣mon住d post真係精彩到喊

啱啦，讀左個九型人格架嘛

咁就分析左自己先啦

波？邊度有波

上面抄post 嗰度真係精彩到喊
大家睇清楚佢係乜人

人地夾得好辛苦架

痴線啲柒事爆極都仲有 推

呢條女 最鍾意講自己點唔好都等人讚佢 睇親留言都笑死我

我有睇樓上講個單抄post
個時又係live 條友精神分裂咁不斷係自己私人ac話好委屈 好慘 俾人抄 之後去到人地個ig度留曬言話唔想搞大件事 係度叫人del post
仲要回覆人啲followers d cm 人地俾佢話個個都看咁柒係度回人cm 佢衝過去

港女癌

最柒係佢啲follower有啲都屌埋佢一份
li樣先係最柒

最頂唔順佢成日話自己肥又話有肚腩象腿 又話自己唔靚 但下面個個留言都係讚緊佢

有睇過
話咩以前我都睇開佢 之後就不斷自拍就unfollow左 我個時覺得最精警係一邊啲人插佢 佢一邊係人個cm澄清 個post完全唔係屬於佢 佢回得勁過另外個個kol

樓上火雞絲more

真係覺得自己醜就俾啲自知之明摺埋啦

重點係佢已經閂左個個人fb 但都仲有咁多黑材料

我都係係返佢攻擊個page到摷返啲材料
依家回顧多次都係好精彩

朵花
啲紙係中學壁報嗰啲？

真正覺得自己肥既人點會話哎呀好肥要減下喇
呢啲機心女 最鍾意駁同情 睇下佢扮野當食下花生囉

唔好停 要留喺熱門

最頂唔緊係佢以為自己唔係港女 無機心 好麻甩
其實每一下都計到盡

支持
留名等更多人爆 我知仲有更多柒野嫁

出殯

有無人知賣幾錢
定上面d圖有show到？

佢終於都有今日
乜春戀愛KOL
佢覺得自己經驗好豐富？

終於有人講佢 佢真係當左自己大作家成日講經 我一路follow佢都笑鳩佢成日抄文

港女最叻 扮 無辜嫁啦

以為自己成功減肥識打扮就當正自己係高等貨 死港女 幾時先識收斂下

你同勿絲真係專家黎

樓主我都忍不住了

佢真係自打嘴巴我至叻 話連登仔標題黨 佢睇下自已之前講咳神篇文先啦

跟住又屌人: 你有冇睇哂成篇文先講嘢？

佢自己quote連登仔講野都係quote一兩個 仲要係假膠

平時咁勇猛做咩唔反擊

好耐之前佢話自己dse中文5**
想知真定流

痴撚線 佢得3定唔知4咋 俾盡當5好未？

中文5**都入樹大嘅話 証明佢啲邏輯都好差下

條腿幼 ？唔好耍我啦KOL

賭命無星

安全過坐飛機

兩年前第一次睇佢文覺得幾有用就follow咗
到佢開始出樣之後就成個ig都係自拍
喂屌我fo個page唔係想睇你做kol

好奇係邊啲資訊有用

一定係林家九型人格

Btw想知佢咩場合講

靚？你認真？

有奶便是娘 ？

推到佢仆街

師姐透露下佢本身為人係點嫁

唔出樣點紅點做KOL阿

講得好啱 先唔理佢講啲嘢有冇用啦
但你明明係個愛情page
Follow得都係想睇你寫愛情嘢
但你而家就po自拍影對腳影波gap影pat
咁即係點？ 呃之前啲follower再幫你谷likes
等你有多啲sponsor再轉型做KOL?
心計到呢

之前個post推左一星期，佢都當冇事
今日就一個story 都冇

不過都未有人去佢ig留言

Btw知情人士爆多啲佢搶人男友嘅嘢啦
等多啲人知呢位愛情專家戀愛技巧啦

話知佢5**呀
上到去做啲野好似都係柒

sorry 我有語癌

有無人組團討伐

樹大

Sorry 係我get柒左
師妹分享下佢真人係點

5** 樹大 佢說出來無笑出來 ？

我會加入

Fanpiece同佢都真係算撚數啦
行內都知social page做好啲post content 同量
為嘅都係想agency揾佢 同客出廣告
但算啦 fanpiece連backup list都入唔到
個乜9紙情真係唔好諗住係呢行撈得起
就算有product 嘅target audience 係情侶都唔會揾你出post 因為排都未排到你

衰D講句，寧願搵 on9既大大小妹，都唔會搵呢個無料扮有料既垃圾kol

絲打係pr？

算啦fanpiece其實都衰落緊
有料嘅專欄唔係心灰意冷就當佢做跳板

真係算數啦 冇咩知名度

係Agency到做姐

原本對佢都冇咩好感 而家直情覺得係煩膠
要揾出post真係唔會揾佢

樓上仲要有人話佢係街驚人認到
呢啲KOL係行內係咪直頭價都無？

好慘 fanpiece係咪真係有俾佢搞沉

以我所知 KOl list 冇佢 應該......

倒米

有好多同事俾佢搞到走左

佢堅稱自己3000蚊就好好反應

樓主如果當時正負評調轉多好

又要推post

剩係睇呢個post就知條女同連登仔有幾垃圾

屌呢三類post真係好多都係佢寫

佢仲寫咩工作聯繫請.......

唔知以為佢係tvb打手
唔明點解佢成日話自己好忙都有時間睇tvb

冇記錯係ig po講
張圖係7星期中文5**雞精書 佢聲稱自己中文5**
我嚇驚親 佢啲文筆咁差點可能星星到

真係賭命無星 連細分有無星都有待商榷

馬x明呢間閪中學撚有人中文5**咩
佢仲要唔係精英班
就算有呀你會唔會渣住5**去樹仁唔去中大港大咁撚笨柒阿
我就知佢第二屆dse
夠薑就post成績表

咪係
中文5** 仲會用樹仁靚女多黎ko city?
我估頂多盡4 頂多盡18分

個私人fb好似摺左

啲恨嫁post真係多不勝數

摺左好似好耐

好撚酸好撚柒

都冇人識佢 睇佢 俾3000佢 佢自己高潮有反應渣？

以我睇法 真心想做好一個Facebook page 唔係咁
可以做多啲生活題材，搞笑都得
個乜9紙情 如果你係有心嘅 唔該做好自己形象
與其係咁講自己係個乜9好好女友，不如花多啲時間寫下情侶輕鬆話題 咩拍拖去處 女友飯盒食謎
客最like呢啲
而唔係好似而家咁

頂無廣告商揀中
但自己好滿意

影到件product反晒光又睇唔到個名

佢首先要考過dse 學返咩叫中文

全盛時期可以有幾多張我覺得自己真係唔靚Post?

係你地話我靚咋，我自己唔覺㗎

好7呀 咁r法 唔好意思呀 真係冇諗過你
講beauty product 你又未夠靚 化妝又冇咩特別
屌 點會揾你姐
好啦 到情侶啦 老實講大把couple有noise過你
真係揾mad couple都唔揾你啦 雖則兩舊都係屎

仆街屌！ ！ ！
我開始有啲唔敢睇
為佢嫲嫲有點心痛

佢好努力r sponsor嫁
只係好撚好撚柒

冇用 第一份就入fanpiece 仲要好自豪
真係唔知自豪啲咩 見識少就係見識少

絲打有冇睇上面三千蚊1q張圖

你做好自己post 嘅content 自然有人揾你
咁r法係冇用

佢真係見識好q少 但佢覺得自己識好多野
井底到唔井底 以為佢啱啱放出黎

又係影心口 但係咩都冇

生曬落條腿度呀你無睇上面張相咩

想知佢對眼有冇整過 奇奇怪怪咁
塊面又好似削咗咁多

佢個雙眼皮真係痴得好核突
不過佢對眼皮咁厚又痴到先好野

貼堂

大作家一反常態今日唔post ig story

其實佢地最勁係足球同籃球
自己有獨立開page
但係run嘅模式又係content farm追流量
所以去到最尾愈做愈少人寫
寫嘅好多都係為錢

連登點講關你撚事咩，又唔係你host

點解佢痴到咁都夠膽出街

就好似tvb d稿咁

4小時前新文 又係tvb 又吹奏馮盈盈
但見到佢話馮盈盈好有內涵 dse有28分 oh 樹大kol係咪少佢10分 咁咪好無內涵囉

樹大真係樹大，28分可以入到咩神科，只係高不成低不就

其實佢有冇踩過tvb?

只踩連登

又話自嘲mk 又話會講粗口 又話動作表情古怪 又話對屋企人好
佢想借啲意讚埋自己咋掛
大作家成日都話自己mk 又同條仔拍埋啲懶cute片 又成日話陪呀嫲飲茶去旅行

可惜大作家係港女 真係港到 我覺得佢做到港女界kol
覺得會自嘲講粗口表情古怪就係貼地？
井底

叫條臭雞去食屎啦

有做pr既fd有排要搵啲kol幫手
我同佢講笑咁提議佢搵呢個廢文界kol
點知佢答：吓？搵過啦，廢既。
個下笑到收唔到聲

More
咩價位？點解廢嘅？

突然間諗起頭先agency絲打話呢條女直頭唔係KOL個list 度 然後之前個post有人話條女同d同事講啲人係見佢太紅所以唱佢
偷笑到今晚訓唔着

我又冇問到咁detail
但好似係搵佢去餐廳試食然後出post個啲
大作家成日都post兩個人去去免費餐嫁啦

寶麗巴做咩同佢咁大仇口
定係我miss左post

肯定無noise

之前已睇到佢好廢 然後見到樓主開post 馬上有同伴

唉睇多次black mirror S3EP6先
廢事自己太口賤

不能認同更多
佢兜個圈都係想人講
你同佢好似呀

睇返佢以前啲文，佢會唔會話我地欺凌佢要跳樓

巴打有冇關心下大作家

整次杰既比呢條傻閪嘆下等佢收皮

推

係ig串鳩過佢樹大有枯枝
俾成班狗公圍

應該組隊圍佢
同狗公挑機

例如

不了不了
平時都唔交流

呢d開口埋口都係愛情男朋友結婚既閪女人真係

睇佢個衰樣 都唔敢開高價啦

有人搵到偷笑
都夠佢打飛機一世

肯定要自己私底下出錢boost post
媽呀好7呀

屌 唔係囉
真心為佢好 講過事實佢知
真係冇人識佢同想揾佢
係撈得起嘅 一早有人揾你出post la
冇呀 接受現實 自己做好啲好冇

又出post 架啦
我冇諗過接廣告 我只係為自己嘅理想，興趣寫文
你地唔好抹黑我
我好難過

我都唔想紅 我只係想寫好自己嘅文

佢威力已大到整臭埋fanpiece 難d做好自己

我都要食飯 KOL唔係你地諗得咁簡單!!
香港人有冇尊重文字工作者？

自從個post上左熱門佢真係無出story 無新post 除左馮盈盈個個
摺埋咪幾好

pish

記得之前連登有班巴打開左好多個po討論誇世代 好多人讚套劇 去到差唔多最尾十集到 佢先黎開po分析劇情 抄哂連登po個d疑點 執一眾巴打口水尾

如果冇記錯佢應該仲係特登開多個ig ac黎開po (有錯請指證) 話好多讀者想睇佢既劇評或戲評 最後個ac不了了知 我岩岩search都冇左嚕

巴打概括哂我對fanpiece印象

佢要多得樹仁大作家了

我有見過佢出誇世代伏筆文的 但就無研究佢係抄post 屌咁好易寫啫 無恥就得

幾時先死

千幾個負皮
到底大家有幾憎佢

我等緊你地分手阿！幾時分阿

唔好放返出哩害人

最難得係一個上黎幫佢拖嘅都冇

話時話有冇人知佢中學叫自己做奶媽
明明隔離個肥仔都大波過佢

梗係知 大學就叫自己牛奶

咁都叫奶媽 齋啡下話

破左一千負皮

輕輕一推
仲有冇料爆

大作家又抄連登kimi同沙律個post啦

寫撚埋d垃圾 點解仲有咁多人睇
仲要吹奏自己樹大中文
咁嘅文筆有冇諗過其實係佢自己整柒樹大中文

輕輕一推

好明顯已整柒
依家有人同我講佢係樹仁中文 我真係會即時聯想到大作家之流 對唔住其他無辜同學仔

慘 明明我見佢都算多仇家

個啲followers都唔知邊度黎

咁啱嘅 我都識佢真人
睇呢個post真係覺得大快人心

你睇佢真人又係點

發夢聽過有人同我講 佢份fyp初稿係臨釘裝前兩日先交比個professor睇 個professor睇到擰晒頭開名鬧佢
然後佢就話自己好忙好chur又要返工又要剩

貼堂

做新界圍村

即係真係正宗學渣

佢會因為個post唔係熱門而鬆懈

係師弟 你唔係認同佢連登全部係女嘅言論啊嘛

條女成日無料扮四條 日撚日喺度吹奏TVB
之前寫錯嘢柒左又瀬地硬

Sorry 再次柒咗
但我無懼 因為我柒唔過大作家
扮見解獨到其實是屎

一定年年鞭佢屍
想追撃佢ig

無辜同學仔係度
唔想佢d垃圾文字代表哂樹仁中文
明明仲有好多低調嘅人係有料過佢多多聲

好多樹仁同學仔上黎屌佢
其實佢有冇朋友？

...佢真係以為自己中文好勁㗎

連登低唔低質就唔評論啦
剩係聽過紙情個page女仔嘅另一半係搶返嚟
同埋咁啱抽中堆女嚟問就話連登全部都係女 logic呢
靠踩一個佢口中咁差嘅forum去爭取曝光率佢又好得去邊

屌補中文 係咪邊度派黎嘅內奸其實係想黎消滅中文

哩個真係好笑
估唔到大家都有cap低佢啲柒事

More

補乜柒啫得個4仔喺三大求其執個都勁過佢啦

係搶返黎㗎
佢依加淨係收左私人户口皮
繼續no shame 呃錢

仲要唔知有無4 4係頂到盡俾佢

其實佢幾多歲？

95
係22 23

把聲50歲

年尾生日

佢中學仲難聽
佢邊忽似黃脆魚其實

似羅蘭多啲

95已經逼婚
仲要大大聲話 我覺得係依家啲人遲婚囉 21 22好正常
恨嫁就恨嫁啦 認左咪唔笑你

男朋友家姐都係呢個歲數結

咩人黎 點解爆極都仲有咁撚柒嘅野

睇到啲讀者都幫手迫埋一份
做佢男朋友真心慘

唔逼來逼去邊體現到咩叫圍爐港女

男朋友慘
因為群眾壓力分唔到手

佢條仔有咩咁吸引

條女又有啲咩咁吸引

大作家肯post story未

琴晚唔係po 左咩

得馮盈盈嗰篇
我地呢啲小粉絲想睇大作家自拍呀

我想睇佢啲chok曬角度話我都唔靚嘅自拍

Sorry 仲有了鼻屎扮貼地

加速

希望有更多人爆佢料 想聽小道消息

第一次見連登差唔多個個cm都冇負皮 睇黎d人真係好憎佢

大作家幾時出返張差唔多嘅相
差唔多嘅caption
黎屌鳩我地呀

大家見唔見數佢嘅回覆都有一兩個負皮

大作家係咪同條仔親身上嚟逐個腐皮

仲要每個cm有好多正評

條女有份鼓勵大作家遺害人間！

佢仲要話香港搞藝術係食屎
乜佢覺得自己啲5P文算係藝術？

同埋佢唔係以為自己創作緊呀
侮辱到

圍村

佢fyp

我都唔明中文系點解係做圍村

著名？who

大作家可唔可以解釋下

佢詞不達意 又有語障 應該解釋唔到俾你知

點解冇人貼篇報導

佢咁講會得罪女性bor..

係愛情KOL喔

佢嗰陣ig唔係自稱kol嘅咩

邊個話我冇人要？我任屌唔嬲夠爛做！
七間任屌

紙情買粉絲只係因為要please PR! 每次都要提自己幾獨立又剩，當年讀好啲書咪可以八大資助學位

完全係freeride 上面樹仁巴絲嘅証據
作為學生連本份都盡唔到，仲要用訓5個鐘幫自己打飛機

最後一句⋯
究竟呢個女人仲可以有幾厚面皮

＂對啊因為男朋友會娶我養我的嘛有什麼好擔心呢？＂

再重申，紙情買粉絲

自己憑乜講人？

當自己明星呀，
屌你老母

又証明左上面有巴絲話
佢去街成日覺得人地認到佢

究竟呢篇文嘅編輯收咗大作家幾錢？
全部都係吹奏撐緊呢個bitch幫佢打飛機

果然係垃圾睇垃圾
係咪問紙情 (張芷晴) 搶人男朋友心得 /如何在初戀時破處或者迫近五年婚嘅經驗？

讀過心理學同九型人格呀嘛？
咁知唔知咩係自戀型人格呢大作家？
oh sorry以你一直以黎咁驕傲學過咁多嘢我相信你係可以了解到呢種人格特徵嘅

想落廣告嘅PR, 愛情KOL紙情張芷晴好有原則㗎

佢唔係有post講過話女仔成日逼婚好煩好chur咩 唔知有無記錯

唔洗擔心，你就會係下一個大佬b

紙情是半個明星依然好親民的喔
有冇女人連登仔想奶佢腳？

哩張圖真係自打嘴巴經典之作 (#133)
哩頭講完自己係KOL又要做作家

嗰頭俾人屌即刻推個波俾人

臭閪你當自己係作家？定係KOL?
侮辱哂成間樹仁，成個中文系，成個文化界呀你！

係，篇文都仲自稱緊，然後俾人笑就話係公司決定 話自己冇講過自己係KOL,仲話人欺凌佢要跳樓

Fanpiece同topick都好似係content farm

又唔檢討自己條死臭閪

個陣睇到呢單報導我當堂屌左出黎
想知個兩個女仔還安好嗎
希望唔好聽完大作家既建議變左港女

比同輩思想成熟呢下笑撚到我
係催婚同做港女呢下又真係特別成熟嘅 特別高招呀大作家

瘋勿絲真係好撚勁
死口唔認kol個下真係打到佢返子宮 一有事俾人彈就入公司數
d乜9公司睇清楚條濕9婆娘未

條女一向好撚煩

報導咁精彩都無人睇
對得住大作家咩

好精彩

大作家呢幾日都無咩動靜 幾時上嚟呢個post取材啊
btw平時啲阻擊post點都會有啲人撐下主角 為主角平反
到底佢有幾黑人憎先可以去到呢一刻都無人幫佢講野

屌佢老母s

佢真係患有好嚴重嘅精神分裂咁

Story 都冇得J, 想睇鼻屎自拍

最緊要係顯示到自己最好最正
言論自打嘴巴都唔怕 最重要係自己一定要俾人讚

想扮無野等件事過

事實點可以講咁白

忙埋哩輪等佢上返水再狙擊佢都未遲

起身一推

我每次以為個post應該差唔多完
身為一個人類嘅柒野應該係有限
點知

之前有個樹仁狗同事又係柒事數唔完

俾我地笑完，佢delete/ hide 左篇文呀

明明我記得有幾十like

大作家乜動靜都冇又唔出文，
Mon post 中？

KOL 只係一班上想做明星但做唔到既人

做乜攻擊金鐘巴打
事但執件都仲係好過你搶返黎個條仔

女權團體準備攻擊佢物化女性未？
我睇完覺得好不安，
佢間接引導男士間性騷擾呀
等我去通報女權團體先

又自打嘴巴，說好的健康性感呢？

咁仆街

補返佢之前post 嘅字眼

狙得好落力

個股寒酸味

人地大劉肯定係冇愛情KOL咁叻啦！

返去層粉嶺公屋同居屋樹仁仔慢慢呃錢啦

講起呢個話題我就醒起jerry sir個ig 有無人知係邊個
大作家未出名個陣係咁係人哋個ig度刷存在感 我個陣都係咁先有留意佢(佢個陣好似未出樣)

話連登低質，然後成個post打幾句，其餘全部抄絲打

做作家真係易

與讀者對話 好親民

所以佢咪講左5年結婚都未結到
都係個句 唔係歧視你窮撚嘅生活 但咪尻踩人有錢人抬高自己 以為自己唔港女啦井底晴

定係唔着最好
雞 始終也是雞 情不自禁地流露了出來

我啱啱上去睇返真係無左篇文
狙擊到佢依家文都唔敢出 大家好波

哇大作家好撚淫
到底佢條仔睇到呢啲對話有咩感想

之前follow左佢一排
明明想睇下佢講兩性啲野
屌佢老母全撚部story係到影自己
一係就屌鳩啲讀者
同男朋友影相又要遮撚住人哋個樣 咁不如咪po啦
講到自己幾清高幾特別
屌你咪又係臭

想睇佢收皮好耐 +1 不過無follow佢好耐
睇到下面一堆on9 comment就覺得燥
然後佢有時候覆人地又扮到自己好似乜嘢大師咁
成日喺度po自拍然後話自己唔靚 你真係覺得唔靚就唔會po出嚟啦

好貼地呀大作家

住祥華大係咁㗎啦

條仔: 我破呀b處㗎

本身有follow開佢
但自從佢打邊爐件事之後
即刻對佢個人好反感

哇呢張直情應該擺第一頁啦

大家唔好停止屌柒佢
佢覺得自己好貼地的呢

Snow 美圖秀秀
大作家: 我了鼻屎㗎，唔係靚女

好耐冇見巴打

默默追post

一方面好開心終於有post屌鳩佢 一方面又諗咁即係佢成功紅咗

真係笑大人個口，百幾二百蚊就豪飲豪食
如果住返晚私人溫泉酒店，紙情張芷晴會否出水不止？

，

要打到佢大佬b咁永不超生

屌你老母，有冇尊重過個風呂，笠埋毛巾落溫泉係乜事？隻臭閪唔好影衰香港ok?

咩係打邊爐事件

好似話佢讀d濕鳩興趣班就話自己讀過心理學 d post仲有埋tag心理學 柒撚到

係 又話咩條仔唔比佢著低胸衫 會露到條線
撚有線咩平胸撚 做女人講野咁有機心

上面有詳細資料巴打

肯定又想扮委屈 又話我地欺負一個20幾歲既妹妹

你而家係咪質疑女權呀
仇女毒撚

大家一齊屌到佢冇返翻身 唔好撚比呢條臭雞扮冇野等件事淡
最憎呢啲扮謙虛其實覺得自己好撚勁好撚索嘅臭雞

佢咁多日都未有動靜，唔知幾時發功

支持 佢d港女讀者幾時醒

同求
咩係打邊爐事件？

唔緊要嫁 大佬b當年都俾人狙擊到紅透半邊天 最後差啲工都搵唔到

唔知張芷晴大心理學家係咪又揣摩緊香港人好健忘 件事好快淡化呢可
發埋哂d明星夢 正正經經搵份工啦愛情專家 人唔笑狗都吠

我諗佢就係以為好就無人知
點知推左個幾兩個禮拜 仲有野爆緊

keep住唔好比佢停

人地係content farm返全職㗎

係tvb forum

呢挺臭閪剩係識呢招
平時扮撚晒野咁
一搞出大頭佛就play victim card 話人蝦女人

佢洗唔洗「證明」自己唔係靚女呀
有眼嘅都見到啦

唔怪得條仔咁撚柒
柒到要打格仔

屌，大把男人兩樣都有啦
睇你咩資質溝唔溝到啫
有乜好講

佢兩樣都無

探子問: 大家有冇愛情煩惱同大作家分享？有冇人想跳樓前俾佢分析下？

係咪話富盈雞煲服務差又夠鐘即趕人走果間

都唔明點解佢成日二揀一 有本事嘅係唔撚洗二揀一

有冇巴絲開個整合post

係就po條片真撩出黎啦 插隻手指做乜鳩？
咁你不如話就咁坐係廁所上面就叫屙屎啦

有冇人肯整合寫上去 炒撚咗佢就啱

係要不斷講自己唔靚女 等人讚佢其實你都好靚啦 咁索

投稿去fanpiece 但內容係講佢 諗唔諗得骨？

More
Detail

會唔會比佢地收埋當睇唔到

都有機
可以扮寫連登post 寫呢個
講佢自吹讀心理學

同埋仲要係佢地至愛嘅講連登嘅gimmick野
熱門左兩三日 值得寫！

不如叫佢有問題問我算

係咪見女就衝
但絲打你用字好保留 只係話有偏見 我同人講係 我覺得個page係垃圾 狗也不屌

佢上年先同另一個page嘈 好似嘈抄文個類野
之後係到扮受害者又盛
最後俾人踢爆佢係私人fb屌鳩人地

上面啲留言嘅一個負評係咪大作家

巴打可以喺上面重溫

日日上黎睇下有乜update

接觸過大佬b
臭撚串到

係 一邊屌一邊扮委屈
好精彩 睇住有條友精神分裂咁

我都係 有時以為已經無曬料 原來係我天真

個時我睇哂兩個page食花生
俾人踢爆雙面人咁都仲未死
依個好野

我地合力送佢一程啦

睇條臭西唔順眼好耐 文筆差成咁都好意思話自己作家 份人又假 又要話自己唔靚但不停up自拍呀腳呀著少布衫 一係你就正正經經寫你啲垃圾文啦 真係人唔笑狗都吠

一齊睇下大作家平時寫咩文

有冇一篇唔係tvb/連登/淫嘢

每個cm都有一個負皮
大作家mon得好實

我都係睇曬
見到人地真係大方得體好多 佢雙面人又勁似狗咁見勢色唔對 就去人地度叫人del po

仲要話自己搞藝術
樓上po咗佢平時寫乜 唔通專寫tvb寫淫野同讀者講我睇左廿幾年av就好藝術好貼地 ？

好感動 原來佢會睇到
我會再大力啲嫁啦

就快破千五個負皮 唔好俾佢停

推呀

雁巴打終於再狙擊了

有好多推post 鐵腳

見到每個cm嘅負皮就心涼
諗起大作家係屋企㷫過火屎咁mon住個post
但又無能力反擊
唯有逐個逐個負皮

一日熱門佢都一日唔敢私下出文
要開始狙擊佢返工寫個啲
同埋諗下點俾更多妹妹仔知道佢幾柒

同佢條仔講 我俾人狙擊到咁呀 你仲唔求婚唔幫我book飛天馬車

啲妹妹仔係咪淨係上5p唔識上連登

去佢ig Report佢假讀心理學
Post 條link去佢fb你估大作家會不會秒del
佢mon得咁實

一見到係tvb
大家估下又係邊條垃圾寫嘅

佢可以沿用唐寧呢篇文個topic 要知道自己又醜 又無氣質 又咁多負面新聞啊作家

做乜唔用lovestoryhk ac btw 家下唔睇可能佢又delete 㗎啦

唔會del嘅應該 呢啲係佢好辛苦返fulltime嘅工作duty黎嫁嘛

係咪要開返個ig擺佢啲臭史再follow d 妹妹仔

冇咗大作家的ig story, 人生沒意義了

1512腐皮鳥

支持絲打
同埋投稿fanpiece加瘋狂report佢個ig page!

每日一推
推到佢仆街

幾時去佢ig追擊佢？
等多啲妹妹仔知道佢啲衰野

要留喺熱門

期待
狙擊埋fanpiece 炒佢啦

先多啲人睇

逐個擊破法

作家見到有無驚到賴曬屎

終於有人開post 講佢
一直覺得佢好港女但扮好man
成日扮人地啲文 仲成日放閃好煩
利申：但啲文造作得黎幾岩我心水
做kol 真係容易

fanpiece同佢斷關係就唔搞fanpiece

竟然啱心水
好多呀媽是女人嘅言論 kol真係好易做

真係每個comment都有負皮😂仲要勁快負皮 臭西作家應該mon po mon得好實

連呢個cm都要負皮 太明顯啦大作家
我比返個正皮

黎個大整合

痴撚線隔一兩日睇仲有得笑 推

真係爆極都有

秒速有負皮 大作家你好

我想寫文咋
順便俾d自拍露gap俾你地睇又要鬧人

喺咪得我一個覺得佢著衫有一陣'娘'味

係成個人

唔知點解睇佢扮麻甩扮貼地個下會莫名地燥底 明明都唔關我事但又真係好乞人憎

想同大家分享個懶人火鍋定自己對脾？
呢個角度真係100分呀！
好好地影住個火鍋咪算囉 影埋腳又做乜鳩

真正犯眾憎就係呢D
你話好似email咁鬧連登仔都算
人地有波有肉睇 D文都真係有D論點

佢就D文又柒 又要賣字
個人柒又Ipad 又要賣肉
想點撚樣？

我相信相由心生 所以你睇下佢嗰樣

屌 好中肯
Email 起碼 dgs再中大啦
佢地好似識？

唔好講學歷啦
一個DGS 中大法律
一個村校 樹仁中文

未見過email唔拎學歷打J
反而呢條臭閪就日日講吹奏自己樹仁中文點樣勁
真係面就人學比 假就用黎丟

Agger
我諗可能係因為佢成日都要擺出「我好貼地」「我好肥」「我唔係女神」嘅姿態
但真係over哂 同埋feel到佢其實想博人like
例如 又話唔想紅 淨係想寫好文章
但轉個頭又話 冇like冇推動力寫文
咁不如你一開始就唔好講到自己咁偉大啦
你係真心鍾意寫嘅冇人like你都會去寫啦
扮哂蟹嘅程度真係無人能及
不如你一開頭就講明自己好想紅好想出位
我覺得你咁樣仲真呀
久而久之 真係好乞人憎

同埋佢喺三日唔埋兩日就重覆同一番說話
我好肥 我願意同另一半捱 我唔恨呢樣嗰樣不斷loop 你唔厭我都悶真係
我覺得人地做KOL起碼係有定位 佢連自己想做乜都唔知 想上位都俾啲誠意呀

我對腳唔靚咩

一開始淨po文都還好
之後佢開始係咁po自拍 借page上位

下一步點狙擊佢

自卑到

因為佢好作狀囉
作狀的臭西港女 人人得而誅之

講得好撚啱
之前出咩遊記 出之前又出曬post話 我出遊機有無人like有無人睇 之後出左無人like個時又出個post話 之前支持我寫個啲去曬邊度 wtf

我又準備黎料

我喺女我都頂呢種人唔順
無奈現實太多呢類人 唉

大作家話自己唔上高登，咁你比較乜？

咁你檢點啲好嗎

學樓上話齋 如果佢大條道理話自己係臭西都算 又要攻擊其他人話人係港女自己好貼地咁 肯定無照鏡 不過喘嘅 有照的話張雙眼皮膠紙又點會痴成咁

秒笑

大明星！

學我搶人男朋友

大作家好親民要同讀者傾計

佢真係當啲讀者係盲
但總有啲死忠會buy佢呢套
因為buy佢嘅都係無腦既港女

What a taste

自己話自己好多人中意我 臭撚串到話得到我回應已經係賞賜啦

講出黎都唔驚比人笑架喎

各位巴絲請睇埋上面講手段個幅圖

所以狙擊到佢收撚皮
一陣狙到連同死忠圍爐都無機會

用手段咁等
小三？成個樹仁都知佢攝位搶返黎咁喎

大作家紙情張芷晴只係拍緊第一次拖
咁都好呃？

咁人地又無講大話好誠實既

恨嫁KOL真係一日要講幾多次結婚？

一篤精子數目內

Funny. Interesting. 10/100.

暫時已知住：
1. 讀粉嶺馬x明
2. 13年dse 樹仁中文系
3. fanpiece編輯
4. 住粉嶺祥華邨
5. 條仔係做第三者搶番黎

歡迎補充

有無考慮過結婚要使幾多錢

我係唔會露面

其實我也很討厭自己

但唔憎做第三者搶人條仔

賣嘢賣得咁寒酸
鑽石係發光嘅鼻屎，水晶因為平就可以買

有冇人提名大作家紙情做傑青？

屌

有跟隨野雞大學博士讀一日九型人格體驗班同保險狗銷售班

野雞終歸是野雞

係咪講緊係樹仁宿舍屈蛇

愛情心理學家有無幫手扭曲社會愛情觀

作自己係二手西威啲㗎？

Year 1, 18歲

大作家紙情張芷晴第一次拍拖就出嚟教人㗎啦

可能未拍拖已經

不斷強調呢d野嘅人sweet極有限呀大作家

未試過其他
冇辦法比較

中學冇人肯屌佢㗎

計劃足十年結婚

佢有幫手荼毒港女

Show腳 show波 show pat
呀 咁唔爭在 露埋樣啦
瘋狂自拍chok可愛樣
磨皮美肌美顏effect
最後 我唔係靚女！

咩垃圾都話自己kol
多數上位方法對高登/連登發動攻擊之後引人還拖, 還完就扮受害者引人可憐, 就上位了

咁嘅樣 傾計都要考慮

佢之前就係試過攻擊第二個KOL 之後扮可憐 然後俾人屌到佢淆曬底

咁嘅聲 傾偈都唔洗考慮

希望佢係大佬b

哩個好中肯

嘿 可能就係想引人起佢底去還拖, 佢就可以有更好理由去扮慘

點知個次收左皮 求人del post 人地無理佢

咁快唔記得教訓就開新戰線

多次想扮不經意露胸
又唔諗下個胸又真係未生出來

點解我會覺得，大作家係屋企指住個post同男朋友講，你睇下啲人話我嫁唔出啊，你仲唔快啲同我求婚

22 23歲都仲未發育真陰公豬

教人拍拖已經on9，仲要教到貼自己出嚟曬命
邊忽肥啊屌成日影對腳但又話屌我下半身真係好撚肥

佢地笑我地俾唔起酒席呀
我建議佢地不如擺晏就 食點心咪得

講明先 我唔覺得呢張自拍影得靚
但即刻post左出黎

唔洗要鼻屎鑽石 三十蚊粉晶就得

我係咪好貼地好慳錢唔港女啊

玩得粉晶都係臭港女
自己唔努力 信埋啲旁門左道

大作家

樓主去咗邊度？
我哋就嚟1001 㗎啦應該

有冇人記得有次大作家跟左條仔去條仔親戚啲婚禮 打左好耐飛機

個導師係Unranked university 畢業同埋去一日就有張attendance certificate 個個呀？
大作家識好多野啊！

又係cap水

More !!!!!

心理學課程出席證書好貴 要千幾蚊

去婚禮着波鞋真係好打極有限

有早鳥優惠依家＄890

小妹妹俾心機入大學用Credit讀心理學啦

點解呢個post頁頁都咁撚精彩

準奶奶（我自己講）

叫人準奶奶真係

柒到呢

忘記咗張證書好貴買返黎嫁添
但有得加 #心理學 乜都抵啦作家可

拍條片都要用美圖
想做YouTuber？問過樓主同痴線西先啦

好掛住作家嘅ig story呀！
之前作家話比人屈 會禮貌地作回應！
但今次咩回應都冇嘅？
係咪即係大家都冇屈你呀
原來作家份人係咁㗎...
一班讀者要失望了

屌佢條片同佢自拍個啲張兩個樣嘅 都係豬但更豬

咪係囉 我地咁支持佢咁了解佢仲逐個post回味 好有誠意

去飲唔係一般都唔著白色既咩

我哋上一個post 未有推得咁犀利，佢都照出story 去玩，但今次

佢呢啲質素係咁上下㗎啦

大作家又開始逐個腐皮我哋啦

仆街好樣衰

Btw大作家唔好偷偷地匿埋負皮啦
咁不滿不如開post反擊

好似係食限時既雞煲
之後臨完10分鐘前叫野食
夠鐘個時食唔曬 人地叫佢走
佢就話人地態度唔好
搵唔返張圖 有無人有cap低

其實我真係冇見過人用snow影相
隻眼都仲係咁細

作為頭號追擊者我竟然冇
推
不過你講開我又有印象
好似話唔俾佢食都係曬，點解唔俾佢食埋

"今日就post住呢張俾你班狗公讚下我靚先 "

睇唔睇到人地係買咩白色天使版
代表想人讚 你真係着到成個天使咁

負評過咗1600
作家快啲睇吓你有幾多likes!
Dislike

嘩 好嘔心呀

睇過一篇都嫌太戇鳩

大作家驚唔逼婚陣間可能有人"等"佢男朋友

好中point

大作家又黎腐皮了

連登仔普遍係咩人上次麥記咪見過囉

點都唔輪到你㗎啦算吧啦

咁你快啲自拍張咪見到囉

連登仔真係勇猛
居然可以用負評殺死人

想問下巴打有冇香港KOL list/排名類似的網

大作家終於有朋友啦

太感動啦！ ！ ！ ！ ！
終於有大作家嘅朋友上黎為佢護航
定還是係大作家本人
Anyway 太感動

諗唔到呢啲人行為心態點黎 好撚肉酸

有嫁？定係得pr/agency行內先會有個表

有時要用啲手段嫁作家話

連登仔成日喺度圍爐
其實就係上次去麥記個班人

哩條細眼樹仁仔送都唔要啦
定你就係條𡃁仔呀？

點睇自己呀你

你咪又係打緊飛機
條女有冇人要 都唔撚會輪到你㗎啦

呢啲仔都要搶 好頸渴？

去個廁所照下鏡，
唔係個個好似你咁

都敏俊喎
人唔笑狗都吠

好彩條仔要咗 多謝你呀

終於有人幫大作家
幫我地推post

真係唔好睇咁多大作家呀朋友
開始第二句就出事 唔知表達緊乜嫁會

絲打

祝你同右手幸福啦
女神定肥閪你都冇份㗎啦

我記得上次大作家去對面ig page踩場都係因為有個垃圾女仔朋友幫手搞到成件事愈煲愈大 套路一樣

啲垃圾同井底晴一樣
你係林文傑呀？

大作家話係都敏俊呀絲打

你唔好再圍爐啦
得閑出街見下真人啦

邊忽似其實，係咪大家都眼細

波台狗仲喺度吠
推多幾個呀 good boy

推到爆post先出現

佢有上連登架 話台灣DCARD講D野有深度同好睇過連登好多

呢個好笑
講話送咩俾條仔 個張相個拼圖係上面係自己自拍 下面先係份禮物
我唔會露樣

係咪又曲線讚緊自己係好女仔

6同7係佢最撚中意打飛機個點
完全想按住自己打d特點 可惜佢又唔係樣樣中 臭港女到

仲有2都係

所以我未擁有幸福

佢以為自己無能力貪慕虛榮啫
有小小錢嘅都唔會揀佢 佢就反而話自己唔貪 笑撚到我

連當年ied 都入唔到，就俾返啲自知之明

原來作家咁講錢
又話唔似甘比咁講金 原來有錢有幸福 有樓有高潮

所以大作家 mon post囉

屌你老母，我已經分唔清楚佢真係講緊鼻屎定係鑽石，佢又令我諗起中學個耳屎事件

中學生係咁得寸進尺㗎啦，慘得過你啲粉絲就係哩班中學雞 最好人係你啦

一雞兩味，又要再重申lovestoryhk以前係保險狗，讀嘅心理學都只不過係保險顧客銷售策略

想置頂！

你邊撚度有前度呀？成間馬錦明都知你冇啦
如果你有，仲要食七次檸檬，咁你都幾濫

睇極都仲有新野
條女到底有幾_

lm

Lovestoryhk初戀就係樹仁四眼仔，但佢又自稱早已破處，唔通係床單

唔緊要，我會努力伴隨你

甘比係記者嗰陣上到位，我呢？

真心
佢覺唔覺得自己人生好羞家 每樣野俾人爆出黎都柒到癲同不斷自打嘴巴 替佢咁醜而唔開心

我咪計劃緊結婚

屌保險雞一隻

個個comment都有一個負評
做咩唔出哩面對
你唔係要同你既讀者互動咩

新入黎嘅巴絲可以睇熱門回覆先
仲可以順手report ig/fb

大作家點睇
唔好話你冇自稱呀 比人cap低咗喇你

王貽興直線抽擊紙情？
好撚好笑 本日highlight

Report IG!!!

好想睇下report到俾人del左ig的大作家會點

笑撚到我

成日見佢係學校自拍
真人明明身材唔掂著衫又柒仲當正自己女神咁

甘比係佢個定義不知幾幸福

真係mon得好貼

又有同學仔出現
呢條撚樣真係令成個學系成間大學蒙羞

依樣真！成日以為自己係明星

巴打

其實佢已經好醒，喺上一個post開咗兩日唔夠就即刻刪咗個Facebook，扮冇事發生，係依家上咗熱門先深潛 係冇諗到咁多人都有cap低佢啲柒野 唯有默默比腐皮，等件事丟淡

係學校係咪已經好多人dislike佢 ？

所以要report佢 唔可以再只局限於睇柒野
要幫佢del埋ig 咁大作家先可以唔俾人笑
Report ig!!!!

上面各種資料歡迎大家隨便攞去開ig follow 小妹妹們 等佢哋認識不一樣的大作家

淨係看左頭幾頁

唔係港女其實唔駛扮同強調

強烈推薦巴打睇熱門回覆
佢同欣宜強調自己唔在乎人地點睇自己係一樣

仲要自high嗌人準奶奶 主角唔撚係你呀

唔講都唔認得係佢 一化淡妝拍片即刻柒上加柒

好精彩 點解可以成日自打咀巴，仲要咁多人踢爆，柒到傻

錯咗

含撚
post啲咁嘅相 又想人讚佢

終於等到大作家朋友出聲啦

成個連登原來得幾十人 ？ 勁喎大作家

關佢個柒樣乜事

其實佢個眼角化得好誇張，已經令隻眼圓同大左好多 巴打你諗下佢個眼角冇晒啲灰黑色，拎走埋對大眼仔同雙眼皮膠紙 就係中學個樣囉

逼婚逼到行奶奶政策果然好識耍手段

係喎 互動仲多過大明星個個

樓主 如果我地推爆左一個要開個2 呀

就黎推爆個post喇
瘋勿絲打可以準備開整合post

抄登仔又真係幾低質
ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ดด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด

瘋勿絲近排掛住推Post, 俾老細屌
要月尾先搞掂哂啲手尾

好恨嫁！恨到出哂面

講真佢同拍拖3日，就話一生一世叫老公老婆嘅mk，有咩分別

佢本身就係mk
係度扮咩愛情KOL

有幅圖佢自認mk㗎
你睇啲零零丁丁嘅腐皮，大作家真係

夠膽腐皮唔夠膽出嚟面對
定係仲諗緊點打篇煽情扮可憐嘅文po ig呀

估唔到原來佢犯眾憎到千六個負皮

好心大作家或者作家男友唔好係度逐個comment負評
係人都知係你啦
唔洗係度垂死掙扎啦
個post推咗咁耐都冇人幫你 就自己反省吓啦

大作家之前拍條旅行片
成功r到有人貼錢請佢去旅行喇
揚威海外啊
唔知幾時出新post 呢？

黎啦黎啦反擊啦
到時就儲夠人去圍剿你

條仔好慘

試左九萬幾次婚紗都未有人娶

好扮野
以前有睇愛情嘢
但佢越來越扮嘢扮曬體貼扮曬唔港女
好憎人扮攞住女漢子個名扮爽朗
兩個人嘅事駛唔駛唱到全銀河系都知
同埋佢開始放自己個樣開始unfollow

家下破埋千七

如果係佢出post前report到佢個ig被block唔知會點

大作家竟然唔曬命
有冇人想趁作家去玩，
俾大家知道佢贊助左個咩人？

如果我地去dearbnb度留言，唔知會點呢可

頂 佢就真係敢post對腳出嚟
咁叫靚腳? 連普通都稱唔上 成對導彈咁
雖則9成港女係平 但係對腳點都見得下人 化完妝好多個樣都ok 呢條女化完妝都咁柒又無波連腳都無
個格仲咁撚衰 打埋啲濕鳩嘢以為自己大文學家？
唔使再強調自己唔係港女啦
你的確唔係 因為你仲衰過港女

好可惜ig 無得俾人㩒入去條link度呀！

紙情早啲收皮吧啦

痴線真係每個post都有負皮
其實佢岩岩開呢個IG既時間
我都fd講佢只係拍緊第一次拖
學咩人做愛情KOL?(及後唔承認自己自稱過KOL身分
早兩日諗住去睇下佢private ig有咩動靜
點知搵都搵唔翻了

所以應該狙擊埋佢個public ig
Report到被block 咁佢咪唔洗再做佢最唔想做嘅KOL囉

佢玩啲技倆幼稚到不得了
成熟真係扮唔到

佢仲要係班妹妹仔面前扮拍過好多次拖又剩

大家
report IG please
report到佢收皮

已report

你地report揀邊樣？揀垃圾信息？

report左幾次 每次唔同

我揀左垃圾信息
唔肯定啱唔啱

我都揀左

多啲人去留啦咁要

大作家facebook有文

係咪應該係佢篇文下低起勢post呢個po條link

啱呀！最緊要唔好驚 用啲手段 自然搶到條仔啦

點解大作家咁鐘意講身型身材

因為自己冇

要開始直接搞佢啲page
如果唔係我地就會同大作家一樣只係圍爐啦

條link唔知係咪比大作家del咗

係！

個post一唔係即時熱門佢就即刻上黎r撈

所以要直頭狙擊佢個啲page

再post過

佢1秒delete

已report 大家都要幫下手 report到佢消失

要攻擊ig fb
Mon得好緊，秒刪

究竟pkjenn負評多啲定係佢多啲

攻擊埋fb

痴線狙擊po都就1001
身為中學同學表示睇唔過眼好耐抵佢有今日
Btw會唔會開2爆多啲野？

唔好比佢停

中學同學有無野分享

今日作家唔怕被狙擊 唔del文

唔熟冇特別野好講
但係諗起把聲就噁心

通常一多人report就ban硬
理由唔重要

幫手report左

Report!!
期待有生之年突然見到佢ig ban咗

Push

Fanpice同佢又要串連登仔又要成日引連登post出文係咩玩法？

好賤！
做得出唔怕認喎大作家
咁心急del link係咪身有屎

Pish
推到佢收皮

啲證據同醜野咁多

大家請推post & report ig + fb

樓主我地等緊你

靠大家追擊啦

要可能過百個report先ban到
加油

大家可以去反映下

一個佢以為玩野 多啲人就俾佢知有幾差
但report不能停

其實佢地憑咩受到邀請

馬上對呀個咩bnb有保留

已經用盡所有ac report

原先啲技巧已經唔係好有用
一show佢係港女自拍又露胸又露腳
條仔又垃圾唔管佢又由得佢發姣都已經覺得怪
原來佢地兩個係同一類人
仲chur人結婚喎 結條毛毛
利申已report
推推推 推到1001 出(2)

條女覺得件事淡化緊

諗起佢自己一個谷鬼氣又博唔到喪負皮就好好笑

係 所以要搞到佢ig都無得玩

咁答覆 屌

就黎1001
有冇人得閒開定個整合post

其實都係官方答法
起碼都叫有睇你留言
下次如果要邀人都會再對lovestoryhk考慮先用

推爆佢 直到佢消失

ready 1001
一定要大整合

Dcard 有啲post 仲on9

推多野

開新post啦